【強國Barbie】整容109次靠咩變千萬富婆？ 「女人沒享受過，生出來幹嘛」

「眼睛8次，鼻子9次，胸做了8次......我整容109次，唯獨沒有做過陰道縮緊，現在上手術台都可睡覺。」湖南長沙網紅芙伊伊不斷整容，彷彿成了真人版芭比（Barbie）。日前，《蘋果》記者到長沙見到了她，她直言：「女人沒享受過貴的東西，生出來幹嘛！」

原本出生富裕家庭的她，一度因家道中落，淪落至夜場賣酒，但如今，卻經常能在朋友圈看到她炫耀買名牌，擁有一輛120萬元瑪莎拉蒂（Maserati），還聲稱置有多個物業。想知她如何賺來第一桶金，進而成為千萬富婆

細細個已經練定食青瓜

對腳一撻撻 , 窮人特徵

坦白講，唔整好過整

隻腳
未整之前都叫幾可愛

陳柏宇咁既樣

整埋對腳啦
一睇就知窮人出身
唔係點會成腳蚊爛印

好撚樣衰,泰國人妖靚好多

女人整容整到咁都可以賺咁多 咩道理

整得好

窮人 中陸妹多數爛腳 唔知點解

屌你老母好地地整到咁撚樣衰

住嘅地方唔乾淨 多蚊 有蝨之類
細路仔實抓 一抓就有疤痕

咁樣衰既

識化妝既話本質都唔差，整完一望就超級人造人咁款。

同泰國人妖無得比啦

未整似魯爾七號

湖南依個省份真係人傑地靈